唔訓既你 依家做緊咩野？

早晨！！！

f5 sis

啲細路病菌真係好撚毒
好多年冇試過病到失聲

樓豬

呢排周圍啲人咳到仆街

咩事

我嚟咖 sor

免禮

Miss you

不了 咪亂up thx

I miss you too

有傻食！

好彩我免疫左

-,-你係咪去海底

咁勁 我都唔想病 過兩招嚟

上年大病全癒就免疫左
成家向住我咳都無事

有抗體
我好易病

好橙 無人陪我傾計

join

唔開心

Hi

做咩事？

分手後係咪會冇咗動力

唔開心好正常啫

樓豬唔侵我傾計

係

我細細個都體弱多病
早幾年開始做運動 身體好左啲

冇啲咁嘅事

明明有 已讀不回我

我就係早幾年停咗運動
加上開始返工 就病到九彩

太鳩唔知點應你

毒撚無人理

訓唔著 但又無野做

個人本身鳩開

陪我傾計

瞓醒咗

唉點解咁唔公平

Thx for sharing

Get hurt

唔好諗佢，個腦愈諗

公平原本就唔存在

如果個天係公平嘅 咁啲仆街一撚早死咗啦

好撚仆街 點解我咁努力CHUR GPA
派埋啲尻屎實習比我
反而因為啲女靚 個阿SIR鍾意 就有兩期實習?

只要將讀書果陣既道理掉返轉就岩
e.g 公平，好人有好報

公平就唔會分富貴啦

所以我唔相信公平同報應呢兩回事

睇熊仔頭新片算 無人陪我

垃圾風氣
基本上每個群體都以貌取人

我唔想咁早死住⋯

全撚部都講經

所以唔洗諗咁多

ON9 我問佢點解比呢啲實習我
佢話佢對我印象係玩手機同上堂瞓覺
我屌你啦 啲女冇瞓冇玩手機咩 ON9
針尻對屌你老母

報應就有嘅 時辰未到啫

你個仆街仔

咦屌出左嗱真係

好撚慘
派咗就唯有頂硬上啦

俾個如花你做老婆但係賢良淑德
你屌唔屌先

出咗 一齊睇

仲話我情願派個蠢蠢地既出去都好過派個串串貢既出去
但我根本同個阿SIR冇乜交流,冇撚得罪過佢
咁我仲CHUR GPA都唔知為乜
屌

嗚 唔好爆我全名 唔想比人起底

咁實有人唔睇樣嘅
好過靚公廁

掉返轉嚟行條路只會越行越好
濕鳩大人點鳩條黑路我地行

唉屌唯有係咁

有無野想呻下

有冇得自己搵個第二份做？

好喎
廿幾分鐘
返嚟追唔到末日巴講到邊
好爭扎

起咗啦一早

妳呻喇 我睇熊仔頭新片 一陣覆

不了 做個有原則嘅人好
好過臨老冇好日子過

唔好理佢喇 你還有我 18分幾鐘

靚嘅公廁
屌完可以甩到身
乾手淨腳

食 cup noodles

睇你就睇啦

就係冇 通常呢啲實習都要靠間院校聯絡實習個邊

一齊J熊仔頭

生性病 不了

你睇我幾有你心

冬蔭公味好好食

識食食黑蒜油味

我又去睇先 睇完再講

好慘 清咩科

一丁嚟咖喎

Go

醫院個D啦 唔自爆啦

Ok

有無 波波?

我有波波

高汁科 有前途

老膠

死基佬

想死

唔通j熊仔頭咩

冇啦 宜家個實習咁尻
份CV一定好柒

點解

好耐冇睇熊仔頭

But only love can say

爬文睇下邊到換電

部z3舊電脹左
我驚手機係褲袋爆炸

一係試下搵dept head appeal

But only mark can gay

再見

搵下d facebook page
早排我都換咗6仔電 250

Miss u

勉留呀

挽 文盲sor

喊緊

eat rice

就快見啦

喊了

一瞓唔到就不斷諗到d唔開心既野

Agger 尋晚追完追擊的巨人

等我玩失蹤先

唔開心就喊晒出嚟啦 會舒服d

我係FBI

都係up住up住

而家呢個年紀真係連識多個朋友都唔想

catch me if you can

攰

幾時加人工呀屌你老母

見到熊仔頭新片又係男男女女叫春就唔想睇

唔開心係咁咖啦 瞓醒又一條好漢

做乜都覺得好攰

叫Q清捕你

Agger
睇到悶了

我好低收入
你應該係我嘅十倍

放過小弟

睇已完
條女啲戲

講笑啫

有女睇仲想點

呢個真

比返波波我

不過波波除咗波波就沒了

Up乜9

巴打會明

有樣嘅都算

得個嗌字真係濕左鳩

如果波波睇到唔好唔開心
我係妳fans嚟嫁

個idea係唔錯嘅
但係條女啲戲冇深度到一個點係破壞曬成個氣氛

我咪巴打囉

波波1→人
波波2→對車頭巨巨巨燈

大撚到女優咁
仲想點

好想睇熊仔頭x近南拍愛情片
如果熊仔頭見到不妨試下拍
18蚊我都願意比嫁

膚淺！

扮咩呀絲

幾時出嚟見下人

有鳩

熊仔頭抱住近南打茄輪

睇下八月去唔去到日本

其實成套野最好笑係近南哥扮食煙嘔舊紙出嚟嗰度😂😂😂😂😂😂😂😂

有無人去過和歌山

哪有錢

不嬲都有 岩岩先整完個強糕比m麻

No money

個頭好靚

wei long tome no c

見咗

好想去旅行

今年無緣遊日

我地好耐冇見

你地無約

抽到演唱會飛就去 抽唔到就算數

你又啱

約去M記坐

What artisit

同我哋去叫g

Idolmaster

When

唔識plan行程阿

好羨慕妳有鳩

又話1號

去邊呀

屌你

大阪

Emoji？不了
仲有個肥仔成日扮女人
同埋見到近南終於戴返個巴 唔會比人睇蝕晒

去幾多日牙

冇去過
你搵晒想去邊再跟距離排啦
日本搭車好貴

你應該咁打

你好on9

成班圍威喂 我出返去先

hello

去旅行唔睇價錢

好眼訓

我走囉

辣殺

老老柒柒洗得開心最緊要

我愛你

886

好想去多次倫敦

去啦！！！！！！ 儲大假

去踏足過歐洲

無得儲

我都係三十碎先第一次衝出亞洲

沙清話過帶我去
要努力賺錢！

屌renew就有啦

要去好平
機票都係五六千

我可能都要30碎

無伴

就快窮到執二手飯食
真係要考慮返多份pt

買咗新驚都無乜心機玩

羽田凌晨到
咁咪朝早離開機場 搭車會唔會好多人 番工時間

叫g不了

5 sick

Go where

毒嘢嚟

咁快2頁 不追了

係好撚多人
利申：試過

好不安呀屌 仲要幾個大喼
係咪搭果d乜乜巴士好d

下年衝

唔識搭

屌
羽田出山手線嚴重d定成田嚴重d呢

利申無睇路線圖

梳
但係嘔紙嗰度好笑

山手線多人到仆街

我個時都係等JR開去問
前年去個時counter有個香港人職員 佢教我搭

一個人去旅行先嘆

理論上你搭skyliner嗰d出都唔會太多人
去到JR就 祝君好運

怕悶

陪女人濕平仲悶

好彩我bb肯陪我

上年搭vanilla 離開機場都9點幾 矛乜人
今次搭ANA 6點左右到羽田 當我7點走啦好未

撞撚正晒番工

無女

你bb好慘

品川轉JR先係挑戰

我準備搵男朋友陪我去sanrio puroland

btw好熟口面 是咪係講hkuspace 個post見過你

Vanilla 搭過兩次 去成田
結論:以後都唔會再搭

I know that feel bro

我bb銀河第一

要研究一下
好不安

早晨
睇怕就係嘞

好似7,8日到

就係上次搭過
今次比貴都要ANA

好貴！！！！！

銀河唯一的秘密
天際最強人物

有錢人

同學？

好耐無見布仔開post 啦

上年係
利申唔係串你

買樓唔睇價先係有錢呀妹妹

可以去心齋橋食燒肉力丸

其實我好想問 點先可以將男朋友當成係全世界

我今年先畢業

點解要咁做

需要咁做咩

有行李千奇咪搭廉航

Yes

你想像下無左佢你就乜斬無

Slp 7 ed la

唔係需唔需要 係做唔做到
點解我唔得

Sorly囉

咩科

傻閪咪得囉

我反而想唔當 做唔到

係咪要睇波

MCCS

Weak

Same

咩叫全世界先

Tmr

MBBS就聽過
恕細佬見識少

唔知佢 呢排都好早瞓
睡眠債

Media Cultural n creative studies

好似係 讀完都唔知自己讀左乜

當自己係月亮
日日圍住佢自轉公轉

咁正

但男人會覺得好煩

。。。。。。

預大咗筆錢去洗嘛

我記得你喇
喺個dse仔post同佢講讀media啲野嗰個

姐姐

乜都擺佢第一位，愛得唔理性掛

唔明點解係乜都無

yes

唔係點
唔直接笑鳩佢都好俾面

啱呀

你預幾多到

應該無講過

唔准笑佢

好彩我唔會

去個時去八日 唱咗30萬yen
洗剩幾千yen

三個人去東京大概要預幾多錢
唔係買潮牌買貴野既人

煩膠

畢業了 叫做畫埋個句號

你都有錢開

點解我唔明
明明無男朋友之前都一樣係咁生活 自己做自己野 一唔係同下frd一齊

不嬲旅行都豪洗

30萬 痴線

嘩預咗勁多錢

照估計就唔止去旅行既

恭喜

我性格問題 冇人依賴到
當有個人俾自己依賴 就抽唔到身

唔計買嘢 一日食飯搭車都要用萬幾yen啦

反正都買唔到樓 咪洗哂啲錢佢

我好想試下將所有野都放佢做第一位 但一直都做唔到

人係自私

女呢

定其實我係仆街

其實咩都擺第一位係好難
盡量啦

無 唔想搵

眼瞓 瞓先

我覺得有男朋友 依然要有自己生活 有自己圈子同興趣 總不能所有野都同佢有關

冇認真計過 但食好少少 貴啲都值

會努力

不如送左布仔比你 既然你地兩個都咁齋

啱呀
咪要自己平衡返

有幾日專登搵貴嘢食

但好似忽略左佢 成日詐型我唔同佢傾計又唔陪佢

我都學左好耐先慢慢做決定會諗男朋友先
雖然有時都係會唔記得 不過好左的了

唔洗逼自己 你咁樣先好
我好想好似你咁 頭一個月仲扮到
之後就俾人睇穿

我攬住遊戲機過世就可以

叫佢男人老狗咪咁撚痴身啦

學左年半我都未學識

魚生呀！

你地好sweet

停電點算

同居咪日日見

可能係我問題呢

Hi 完sem ready去旅行

和牛

我就快學左2年 sor9 都係唔識

成世都無電就死咗佢算啦

個post問SPACE定cccu

睇嚟學唔識

東京有咩巧吃
我唔洗大魚大肉
有矛普通野推薦

但我驚我煩呢
幾廿歲人都甩唔到呢啲壞習慣

不過都有自己約人玩嘅 最緊要佢要空間我有俾啫
我自己唔需要咩私人空間

當男人係全世界姐係衝去送死
我自己係男人都係咁講

我好驚 千祈唔好

我唔係淨係講左遠離太空咋咩

好耐冇見

自己download 啲app去搵
我都係咁
有時會搵到啲隱世

若峽家魚生飯 抵

日日掃手握壽司都有錢剩
成個月糧呀屌

我呢咁

以前一直覺得屋企人重要過佢
但慢慢覺得 其實佢都有機會變成真真正正既屋企人
同埋老豆老母有伴 有咩事都救左個伴先 幾時到我
咁對我最重要既 咪我男朋友囉

試吓用佢角度諗野
代入吓
咁你同佢嘅相處就會恰如其分

銀座附近有條街 成條街都係嘢食
唔記得咩位

上年同fd去食左好多次7仔
同埋杯麵

看看先

去8日 仲未諗好行程

江之島 一推再推
再去箱根單車遊

食個好食嘅拉麵
車仔檔嗰啲
然後有錢就入魚市場鳩掃刺身
叫佢即刻湯俾你

又貓 ？

我同家父&男朋友去

真心驚悶撚死佢地
想搵野食比佢地好好咁去一個開心既旅行

唔記得lu
我上年讀legal studies嘅

我好無用 大既做唔到 小既處理唔到 不單止 仲要不停製造麻煩俾身邊人 唉

now hku

銀座西六丁目附近

放鬆下啦

根據中國全國人口和計劃生育委員會公布的報告，中國每年1,300萬婦女做人工流產，其中近半數年齡在25歲以下，主要是大學生。

唔知你喎
其實當死一樣野係精神支柱真係好撚危險
一俾人抽中痛腳你就仆街

是但搵都好食過香港

真識食

G

其實去到日本最緊要係食章魚丸同埋豆腐
利申勁鍾意食章魚丸
有冇同好

7仔lawson乜乜乜都好食過香港啦屌

不了

對
不過係music

唔係淨係貓 風景好靚 又易行
電車 去鎌倉又有沙灘影下相

超鍾意！！！ 香港邊到有好味既食阿秀吉好撚難食

想屌部機番屋企自己整

燒肉
好想食

有咩煩惱

唔緊要
連登有愛
連登撐你

我相信佢

仲有去啲居酒屋 去吸二手煙

我有小學同學都係上年legal 好似

daniel 好似係

磯丸水產

我想講
香港啲拉麵筍好撚臭
日本求其一間啲筍都好撚正

阿鐘覺覺豬 goodnight all

Btw去日本要食炸雞 返唔到轉頭

認真咩

家父話唔鍾意排隊食拉麵

但我好鍾意食拉麵

喂 唔好mon post

以前有而家搵唔返

炸雞上個月去完泡菜國
真·好食

講緊係如果人地搵你條仔啲野嚟威脅你你就乜鳩都肯做呀

禾矛牙

強卷

咦我識佢
好似係
其實legal得40個人

真瞓

叫佢自己去食七仔
話撚知佢

bye

咁少架原來

咁你識佢都唔奇啦有幾多個daniel

蛋卷定卷蛋
玉子(姐係甜卷蛋)就真係世界級嘞

一個
是咪高高哋白白哋戴眼鏡嘅

你講晒佢

其實我唔識形容佢咩樣不過係戴眼鏡既

築地強卷

做人循規蹈矩有咩好俾人威脅

新黎新豬肉

有咩可以威脅？

我印象有啲模糊
梳

有人想你幫佢做啲野
你又唔肯
咁佢又要撻你條仔啲唔知乜鳩野出嚟大你
你咪死死地氣應承佢做

唔熟就得 我唔驚被起底

即刻搵搵佢contact先

好人好者點會有嘢俾人威脅
Don't think too much

自己試過類似
姐係我鍾意左條女啦，跟住條女無啦啦真係失蹤曬啦(係搵唔返嗰隻)
然後有人知左啦
跟住有個人勁乞我憎
一唔舊我串就喺what's app群擺佢之前個公仔icon相出嚟
屌跟住我灰到成個人軟曬

用我去威脅你 work唔work?

冷靜d大佬

咪玩啦巴打

hi

咁樣叫威脅咩 笑咗
咁叫捉你痛腳啫

佢係我bb

梳我語癌
自膠一打

。。。。

跪低！

你女朋友影完你沖涼啦？

屌你屎弗ok?

Coke zero好撚難飲

咁用3隻

瞓醒好耐了

買唔返一模一樣 投降

知 都有糖咖但係

召喚迪布尼的陽具

佢哋就寶 我就草

Same same la

飲水最好

邊有
詳情自己追post

啱啱飲完

=yes without doubt

咁召喚1000條

屌你屎忽呀

岩岩睇完熊仔頭段野

你！！！唔準再睇阿！！！！！！嬲你阿！！

好想訓覺

個個都睇

Why not

睇完就可以盡情屌

訓啦

屌你 你死硬

唔Mon post唔通真係去瞓教咩

其實藍色真係好靚

屌你老母

訓教！嬲阿！

想食野

藍仔頭好慘

女主同上集一樣 都係正宗19港女

條女把聲好撚嘈

咁打機未

你有fd唔同我地玩=.=

=.= 完左場訓晒啦

又真係幾靚嘅

我想問吓呢...如果你哋聽到...你個中同19歲就結婚你會有啲咩反應

奉子

指腹為婚

好似講錯

我真係講唔到嘢....即係我唔係質疑女方唔成熟，但係佢哋知唔知結婚係等於一生一世

識個19歲生埋啦

好出奇咩
十幾年前日劇做十四歲媽媽添啦

結婚係張紙黎姐
依個年代邊有一生一世